{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi. Peatun paljudes kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"V√µtan vastu ja viskan reisijad maha"},{"text":"Ô∏è V√µid minuga m√∂√∂da linna ringi s√µita."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel √ºle mere reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui surfilaud."},{"text":"üòÄ Ma v√µin autosid vedada."},{"text":"Ô∏è Reisin kaugetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi linnast linna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga pikk."},{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Aitan teil l√§bida pikki vahemaid kiiresti."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Minuga saab reisida √ºle maailma."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad pedaale, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":"Mul v√µib olla kelluke."},{"text":"Ô∏è Olen hea l√ºhikesteks reisideks."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Kannan palju asju kaasas ja olen suurem kui auto. L√§hen teele ja toimetan kaupa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaste kannan tihti kaasas."},{"text":"Mind kasutavad tarnefirmad."},{"text":"Mul on m√µnikord vaja peatuda kaalujaamas."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Van","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen auto, mis on kollane ja viib sind sinna, kuhu on vaja tasu eest minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on meeter."},{"text":"Sa maksad juhile."},{"text":"Ma tulen sulle j√§rele, kus sa oled."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen eriline s√µiduk, mis aitab inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud. Mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane rist."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled ja vali sireen."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen nagu mootorratas, aga tavaliselt on mul kolm ratast ja olen v√§iksem kui auto. Sa t√º√ºrid mind juhtraudadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suvel l√µbus s√µita."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites on vaja kanda kiivrit."},{"text":"Ô∏è Mul on juhtrauad, mida juhtida."}],"options":[{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":true},{"label":"Segway","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis liigub kosmoses. Aitan astronautidel Kuud ja planeete uurida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid kasutavad mind"},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin reisida teistele planeetidele."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja armastan m√§ngida. haugun ja t√µmban terve p√§eva. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Vooluta!\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun ja mul on v√µrkjalad. Ma v√µin sulle s√º√ºa muneda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa teravilja."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida tiigilt v√µi j√§rvelt."},{"text":"Teen 'Quack' h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mulle meeldib pundi kaupa maap√§hkleid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk nina."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma naudin maap√§hklite s√∂√∂mist"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mulle meeldib rohtu s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina toodan."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ja h√ºppan ja mulle meeldib v√§ga porgand! Mul on pikad k√µrvad, mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa k√∂√∂givilju"},{"text":"Olen v√§ike ja kohev"},{"text":"S√∂√∂n aias"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk, kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Aafrikas v√§ga oluline loom"},{"text":"Olen kassiperekonnast"},{"text":"Mul on v√§ga k√µva m√∂irgamine"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen pikk ja roheline ning elan soos. Mul on teravad hambad ja meeldib kommida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"Mind leidub tavaliselt soojades ja m√§rgades kohtades"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Lobisen ja m√§ngin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin ronida v√§ga k√µrgele."},{"text":"Armastan teatud kollast vilja."},{"text":"Elan d≈æunglis"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja sisin ning jalgu ei ole. M√µned minust on m√ºrgised, nii et v√µtke kuulda, kus te turnite. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valan kasvades oma naha."},{"text":"Mind v√µib leida erinevates v√§rvides ja mustrites."},{"text":"V√µin muneda."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan ringi, Austraalias olen leitud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraalia rahvusloom."},{"text":"Kasutan tasakaaluks oma saba"},{"text":"Hoian oma beebisid kotis"}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Emu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}